大家係咪仲要交稅俾政府 俾佢繼續威脅？

聽完焦土之母嘅垃圾記者會講經濟
真係搞笑

官員成日話叫解放軍黎
咁我仲怕咩經濟危機啫

If we burn, you burn with us

人地幾千億幾千億咁掉落海.
平民唔交稅都不及大財團唔交稅.
真係圍狗屋都仲有noise同作用過唔交稅.